（公投）連C雅仲係唔係公廁

係
唔係

連登係咪無人記得佢啦？

思考下啦大家